# :desktop_computer: Sprint 2

### :dart: Definição e desenvolvimento:
- Correção do arquivo *.CSV
- Criação da tela de login
- Programação da tela de login
- Programação da tela de Clusterização
- Tela de visualização da Clusterização (Dashboard)
- Migração do banco de dados para o Oracle
<br>

